藍芽耳機creative定jabra sport coach

兩個價錢差唔多
想問邊個好 多數拎黎出街聽歌
同人講電話 做gym

之前有creative，電量幾好，音質一般，講電話成日比對方話聽唔到，但幾耐用，都對得起個價，五六舊買黎玩下先都ok

jabra唔知

屌最驚就係收唔好電話人聲
用緊舊jabra收得唔好成日要關藍芽再聽

一樣，有人打黎都幾煩，不過是但啦五六舊買黎地鐵聽歌

我估新果啲唔會咁柒掛
咁基本野都唔好
利申用緊jabra rox
粒制就壞

credctive會唔會重
煩緊諗住聽日出去旺電買

唔重阿，有用黎做運動too，有需要就用埋夾夾衫領 叫sales開黎玩下囉

運動梗係揀真無線耳機啦

唔想要兩粒 覺得好易唔見

用緊Jabra elite sport
勾得好穩同舒服
好撚耐都冇掂過有線嘅耳機